遊行隊伍點點「手提燭光」，對上次係幾時？細心一諗

昨天晚上遊行隊伍亮起手提電話，就像點點燭光。
印象中這是個似曾相識畫面，對上一次是何時？
原來上次是2017年選特首，曾俊華好多粉絲民望很高，怎至令大批市民為佢點起「手提燭光」。

然後，即刻check入薯片叔叔的專頁，發現5月31日後便沒有回應和更新。

SEE! SEE!SEE!
佢落敗當日仲叫大家千萬不要放棄香港，然後佢呢次有無同市民同行過？無！
利申：無支持過佢

只係想講
無論當選的是某娥還是誰，中央事在必行，只是需要一個快恨準的人執行出來。

如果星期三又係咁9fing fing又有乜用？

依個方法行唔行得通？盡力諗